GE6 同GE8有乜分別？

有冇人可以講下

GE6 1300cc. GE8 1500cc(FIT RS)

GE6 L13A 100隻
GE8 L15A 120隻

除咗慳油之外 其他都一樣？

力

GE8 RS 好似原裝有少少aerodynamics嘅

冇 都係罐頭車

有天幕無天幕

呢架GD嚟

力水方面呢？

冇呀 都係垃圾呀

兩架都係腳車黎架姐，快得幾多，下個燈位都見返架啦

ge6 平幾千

要快就GE8棍
應該快過GE6 CVT好多

如果買行貨GE6 就5AT

尾期行貨GE6轉左CVT啦

快極咪又係垃圾